[緊急召集] 20 隊地球聯合軍挽留雲加

19隊英超+拜仁

Breaking: Arsenal to hold emergency board meeting regarding the managerial position of Arsene Wenger. Stan Kroenke reportedly unhappy about the negativity surrounding the club and could fire Wenger if situation doesn't improve.

加埋busdog la diu

挽你老母

挽留